Машина половину пути ехала равномерно; затем, въехав на плохой участок дороги, стала двигаться медленнее, но тоже с постоянной скоростью. На графике приведена зависимость средней скорости машины от времени движения. К сожалению, при движении по плохой дороге на график пролили кофе, и часть информации пропала. Определите:
\begin{enumtask}
	\item путь, пройденный машиной за все время движения;
	\item время движения на первой половине пути;
	\item величину скорости машины на втором участке;
	\item значение средней скорости через $60\unit{с}$ после начала движения.
\end{enumtask}
\answer{
\begin{enumtask}
	\item $S = 1000\unit{м}$,
	\item $t_1 = 30\unit{с}$,
	\item $v_2 = 20\unit{км/ч}$,
	\item $v_\text{ср} = 40\unit{км/ч}$
\end{enumtask}
}
\tags{7, регион, кинематика, график}